devices - устройства
device_models - модели устройств
s_mat_models - какие запчасти бывают по моделям
devices_spare_parts_shortness - каких запчастей не хватает у устройств
s_mat_sr - номенклатуры ЗиПа

Иван Огнёв, [12.01.21 17:13]
devices.deleted в случае с банкоматами, означает стоит он на учёте или не стоит

Иван Огнёв, [12.01.21 17:14]
devices.deleted в случае с прочими устройствами означает присутствует ли оно на наших складах (под нашей ответственностью) или уже покинуло наш учёт (мы за него не отвечаем)